荷蘭國家隊考慮重簽雲高爾

荷蘭國家隊炒掉白蘭特之後，有傳他們想找雲高爾回歸教橙軍。

雲高爾曾經帶領荷蘭在14世界盃拿到第3名，現在荷蘭有難，荷蘭足總有意請雲高爾回歸。

荷蘭足總在研究各種方案，包括以顧問形式讓雲高爾指點球隊。

荷蘭足總總監Jean Paul Decossaux表示，他們正在尋找技術總監，同時在尋找教練，並且提到雲高爾的名字。

荷蘭足總總監Jean Paul Decossaux說：「我們正在尋找新教練，但不可能一個星期內成事，最快6月吧。名單中有不少名字，外國教練也可以。朗奴高文當然有力勝任，不過他和球會有合約。無論如何，荷蘭足球將要向前走。」

敢帥

佢帶荷蘭係帶得幾好

帶曼嗰陣都ok

Agger

v92

真係佢教得最好

留住左肥基亞

期待敢帥重出江湖

後場泊大巴 前場靠洛賓rvp個人能力 我都識教

岩呀
佢教果陣仲係黃金一代最後餘光既時候

國家隊難教過球隊

敢帥

雲佩斯都趕

敢帥戰術大師

上面講到佢好廢咁

加時換龍門

呢個真係好撚屈 比摩佬都未必做到

哈索賓基打翼

姓雲嘅會戰勝歸來

睇新仔有眼光的 教波就冇人明佢喇

martial rashford

V92由阿積士到巴塞拜仁再到曼聯都捧起一炸新人
阿積士睇95歐聯陣容, 巴塞有VV沙維佩老大, 拜仁湯馬士梅拿同放小豬打中場中, 曼聯就馬迪爾,拉舒仲有科素文沙同波夫域積遜

雲高爾頭號fans

不過佢套戰術真係好悶

仲有小白同埋打起艾拿巴
當然都有比較失敗ge 巴士tube8

準備帶領荷蘭大炒贏曼聯報仇

14世界杯後期係洛賓帶隊

在世杯得了三弟

識用人 肯放權 莫耶斯敢唔敢 Daddy敢唔敢？

我記得8強個陣好似準備要輸球十二碼
雲膠爾即刻換門將 最後撲到十二碼 唔洗輸
唔記得有無記錯

lingard

係啊 對哥斯達黎加
但4強唔知做乜9，冇換龍輸撚左

敢帥 支持
荷蘭兵應該信服佢

換龍又真係俾佢救到2球
真係唔知講咩好

換龍唔係互射12碼咩

係球球捉到路

對阿根廷換左2個之後，雲佩斯已經冇氣踢少個，焗住換，同埋冇把握12碼必勝，對哥達都12碼，如果阿根廷把握力正常少少都贏2:0，唔會加時

最勁應該係雲馬維克，2010打茅波打到決賽差啲贏西班牙

功夫迪莊踢到沙比死咗咁滯

咁仲唔自薦 ?

除佐戰術
佢都幾好

後衛開角球始祖

史奈達個金球獎

其實我想新仔教多的, 呢隊波依家都冇咩希望架啦, 搵個新領隊, COCU, 雲邦荷斯教好過啦, 目標拎2022年個世杯好過, 2018 入唔入到決賽周都好大問題

我覺得恩尼斯達

鍾斯 白蘭特
諗起都想笑

然而史奈達嗰年係踢國米

V92第一水嘅巴塞係好轟烈嘅進攻足球來

daddy以前都係敢帥放權俾佢

其實個時都好好睇呀

前便:
李華度 古華特 Figo

中場:
高古 哥帥 安歷基

仲有一大班後備, 都係勁野, 個時係好好睇呀的波

八強個陣時好佩服雲膠爾 加時107分鐘個陣夠膽換門將 之後盡猜到等互射十二碼
但對亞軍廷佢用哂換人名額

由個陣時開始更加佩服雲膠爾 但去到最聯個陣唔知做乜鳩

其實 足球真係好黑暗 三冠王 國米果年勁到 都冇 之後既國米就食左屎咁

鳩猜足球

迷敢ready

根本應該用Krul
屌你件施利臣個樣好似猜輸左打龍咁
路又唔識捉 正廢柴

原來佢過左巴塞 但佢家陣係荷蘭首席門將 在巴塞踢後備

阿根廷首席。。。

Ok you win

係呀
仲係咁廢

依樣真 krul係紐記神經刀黎又幾撚勁
點都好過條荷甲仔

V92幫荷蘭訓練番班幼齒喇。

雲高爾點會諗到就算踢少雲佩斯一個，阿根廷都入唔到波，高估對手咪冇換龍門

No.1 fan唔跑得都起碼可以射pen
不過講到尾一開波Krul正選咪好

前題係荷蘭要捱到去射12碼

其他10世界盃 final 真係可惜
洛賓球單刀

往死裏打

敢帥盃賽專家

乜鳩野呀
明明120分鐘補時先換個龍門
邊度搵107分鐘出黎呀

sor 記錯左 唔係記得好清楚

V92